[一泊二日]樂瞳索爆泳衣溫泉大戰葉山豪

個衰妹又等錢洗

一定有扑野

谷得超勁

件泳衣做乜鳩 好柒 好似大陸閪咁

谷到上條頸

愈嚟愈似大陸雞

條泳褲想點

下面好漲

個樣好似又有小小唔同咗

葉山豪仲撈緊呢行？

咩code？

好難得有香港人 拍av 支持下

終於下海了

如果香港仲係早十幾廿年佢呢啲女晨早頂唔順走左去拍果啲三級片搵錢
邊有依家可以生活得咁容易

我要

條泳褲咩事 好似d孕婦底/阿婆大碼底

佢其實係咪開刀生過仔
唔係著條阿婆底褲遮到上肚臍?

葉山豪好撚正好想比佢抱起嚟屌

夾到

珠鍊bra帶真係好難接受

谷到鹽水袋穿咗咁款

佢夾波夾到啲肉飛撚曬去格肋底

屌屌吓肉體爆炸, 胃呀腸呀飛晒出嚟……

好撚豬 搞咩

我屌埋你果份

底褲黎架？

淨係留意到後面集水豚君

阿婆底褲 痴撚線

係咪見到暈

Gay test fail

幾正 我屌

山豪Bb

有無腳圖

搵唔到人埋單

越黎越柒

好多毛

谷到咁 再配條咁嘅底褲
一啲美感都冇

件泳衣醜撚到
珠鏈bra
阿婆底褲
夾奶夾到加拿大多舊肉

老雞

我屌葉山豪

真係好撚淫 ...葉山豪個樣

後面隻動物

乜事

🤤

又要人體爆炸

水豚君 好得意

又要打j

人體爆炸啊

谷德超.jpg

有j

泳衣個條帶係珠仔都算
但條底褲係做乜柒？

有無葉山豪多圖

係咪借左宇宙漿條呀婆底褲黎著？

吓好撚正喎

套泳衣啲珍珠好娘

人老珠黃
個樣仲睇得下嘅 但個身材完全唔掂

球王

水豚君>>葉山豪>溫泉>>>>>樂瞳

芸能人完全予約制

好可愛 !
隻水豚 !

隻水豚仲好睇過佢

水豚君好得意呀

水豚 磨牙

哇

邊度仲有得loktung本寫真

7 仔 堆到成座山咁高

利申: 頂過7 仔兩日更

條泳衭太保守

件泳衣直頭係災難

d拜拜肉開始出黎

不了
寧願要葉山豪

咁大對波

廟街貨

雖然係g
但少少肉地真係最好啪

老是常出現

雞

老MK

泳衣好柒

條女正撚到

濱崎里緒

著件正正常常嘅泳衣算啦

雞黎？

我買左件好性感嘅........

濱崎里緒正好多

其實葉山豪真係幾高大有型
點解唔返日本撈

對波大好多先

Agger
細個j過佢一排

ON9 上星期退哂啦

利申:頂過7 仔經理

條仔好撚正
中出我

想睇水豚多啲

佢無肉地囉好唔好

下面漲卜卜

青頭仔？

你地唔屌我OK呀

呢個post笑到我gapgap聲

阿婆底褲

差咁遠

老雞

下面咁漲 應該好多毛

佢之前話為咗影寫真日日飲全脂奶增波喎，而家脹咗好多

你咪青頭仔囉
咁撚樣叫有肉地呀？
你要求都幾撚地喎

影唔到下身好好多

退貨？

點都好 法官大人

我一定會屌

想同葉山豪做愛

退番哂比出版社
我間店先賣左2本出去

有青頭仔發老脾喎